（世紀題）收到一合口罩先定陳同佳去台灣自首先？

3月中訂 door to door
話5月底有貨
而家都未收到

我都係三月頭訂 幾日前收到 不過唔多敢用

利迷等咗30年先捧盃，
留名等睇陳同佳30年後都仲未去台灣自首

世界末日先

Push

你有冇wts佢去追？原本6211嗰個電話號碼 由6月到而家都冇覆過我 而家佢地又開咗個新嘅退款電話號碼67336845 我琴日wts咗 見佢啱啱都有online可能處理緊 希望退到啦